---
title: "地外文明"
description: "Wheel of Heaven是一个知识库，探索地球生命是否被所谓的外星文明Elohim有意识地设计的工作假设。"
excerpt: "Wheel of Heaven是一个知识库，探索地球生命是否被所谓的外星文明Elohim有意识地设计的工作假设。"
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: []
menu:
  intro:
    parent: "take-aways"
weight: 310
toc: true
---

将地球生命置于更广泛的宇宙背景下，激发了更强的相互联系感，并激发了对宇宙中可能存在其他生命形式的好奇心。这也提出了关于人类在宇宙中可能的角色和我们作为一个物种的责任的问题，邀请我们重新评估我们在事物大计中的位置。

关于地球上的生命由外星生物创造的观点，挑战了将人类置于宇宙中心的人类中心主义视角。考虑到地球生命可能有外星起源的可能性，我们被邀请在更广泛的宇宙背景下思考地球生命的意义和目的。这种观点可以鼓励我们对宇宙中我们的位置有更谦逊的看法。
